# DESAFIO UPDATE

O projeto está configurado com o Laravel 11, com o Docker que vai subir um container local com o banco de dados MySQL e faz o CRUD completo de usuário.

***

## SUBIR O CONTAINER LOCALMENTE

Comando: docker-compose up --build -d
